岩岩見到有人著明愛社科

屌你自己間學校廢撚過恆大
就唔好周街話比人知自己廢啦
因撚住大灣區啲社工落來取代埋你啊

唔比人地pound of my school??
一睇就知係d冇社交嘅毒撚係度葡萄

利申 識執衫

I wear hku(space) t shirt